【反送中MV】「勇的呼喚」改自林寶城城名曲 多謝佢果日義載～

沒計喇林寶城城果晚低調義載義士們翻屋企
為感謝佢 梗係要聽翻佢d名曲喇
聽聽下念起而家垃圾政府同黑警 即刻沒mood嬲嬲豬到忍唔住改詞表達
所以希望借呢首歌同大家打打氣
如果改得唔好睇在城城份上請手下留情
～～但都留言話我知等下次改善下
鍾意又有同感的話希望可以幫手推下，話曬通宵達旦完成 充滿心血
thank you巴絲打cheer

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

很好！

大家中秋節快樂#hoho2#maf